[西班牙領隊] 希亞路球員時代係咩料, 點解打後衛入左成百幾球

position: Centre back / Defensive midfielder

1989–2003 Real Madrid 439 (102)

1991–92 Real Madrid 53 (26)

有無賤種解釋下

罰球好勁

後生踢中場

但係個入球率都好勁

細細個就聽過依個名

不過防守廢

基於希亞路及後數年表現突出加上先後幾名主將離隊，入球能力不俗的他一度客串改踢前鋒，1990-91年球季他在聯賽一共射入21球，成為該季聯賽神射手亞軍。

全能到仆街

以前打winning慢到得60幾速度

係咩
佢打左賤種十幾年WO

晚年姐下話
泰利都50幾ja ma

賤種D罰球全部佢射,12碼就大部分都係佢射
又類似拉狗上來黃狗頂波

類似馬特拉斯,馬特拉斯都係射罰球12碼,佢個意甲入球後衛紀錄,仲未有人破到

唔知邊屆大賽佢mark 人Mark 到扯起人大半件波衫

當年希亞路搭希古拿一季入幾廿球俾人

咁勁
賤種d 前場無人射咩
90年代無球星？

佢唔射先比魯爾

晚年比費高/碧咸射

希亞路 希古拿 沙加度
砌出最強防線

高比進攻咁勁都打後衛啦

who

左邊仲有卡路士，除左希古拿，3個防守球員d攻擊力仲高過中前場，不過防守就...

包禾呢

講真希亞路希古拿都無巴禾柏禾咁得人驚

最叻老烏

根本卡狗都係廢

加埋卡狗啦, 中龍必入

巴禾 柏雲 希古拿
風聲鶴淚

佢以前唔係踢前鋒嘅咩

3件垃圾

中前場 龍勁到仆街 後防垃圾到咁

沙加度點睇

我想話當年希亞路已經係穩陣個個
無左希亞路幾耐，希古拿就柒足咁耐
仲有無埋馬基利尼，真係

佢踢前鋒出身

佢又射12碼，又射自由球

巴禾柏雲如果遲十年出世 可能變左歐洲一線中堅

希亞路生涯最後都可以踢英超 你可以想像下佢幾好波

兩隻閘都係攻強守弱

果時睇波唔係好明，點解中前場用咁多錢買人都唔比多少少唔用希古拿

後尾買森美爾 活基治，結果

仲有大簡

歐聯助攻比碧咸入波

正如謝君子13-14英超入成13球
好似好勁
點知道10球12碼，2球freekick，得一球係生波入

巴禾仲差過德倫特
柏雲同希古拿一定要有大佬帶住踢就好正常 , 獨當一面唔到

係
我知好多人都覺得唔岩聽，但摩狗之後皇馬防線好好多，同埋拉膠係最好的

無勁防中，兩閘又成日失位，馬甸尼拍巴里斯都踢唔掂啦

王騎根本係朗迷 皇迷

你都on9

又要罵人既 討論下都唔得

令人懷念嘅名字

唔係點做皇馬球員牙？

對比起呢三位，希亞路真係算最穩陣果個

睇睇有無料